hi 淡友 （847）

立冬節氣

牛 G E L 牛 牛 哈

非農黎啦 終於唔洗妹

大幅好過預期

預期89
實際128

128 89

經濟超好，升

宜家渣期先渣得過

減完息 再加經濟好
係大升呀

d熊可以收皮了

點都升架啦

夜期唔跟升
272熊仲有望

唔跟係因為美女未開姐 一開一定爆升

過唔到星期一 9:30啦

我硬係覺得下個禮拜會失禁式暴跌

大棍扯上

扯左

大戶要沽冇理由唔守270
如果升穿晒阻力先黎跌 咁大戶真係好仆街

話說好耐唔見麵神開po
佢唔會發夢比狗拉左掛

下星期有無機穿273

我咪問左你開274點部署

282熊有4大閘
273 275 278 280
唔怕

買左部Surface GO

經常假突破呃晒圖表派

佢應該準備緊下一輪著燈儀式

求帶領去搵大戶拎錢

個個都羊大錢買玩具

呢期羊最多既應該係你

禁左20000出來洗錢

個AC得番97000

實好爽我一定會去狂食好嘢

我會去旅行

可摸耳請我去

接左幾單VIDEO JOB 走唔開

你一個月洗錢都多過我副身家

Hj2q損撚哂接唔接

再狂食好嘢

咁又唔好咁講
洗左保平安

點解可以噤叻仔

我GPA唔過3得2.7

但我無羊錢

我無添

睇左陣電視又夾

夜期唔跟升
好彩

美國爆到咁
夜期按道理起碼都272

🐻🐨🐼星期一要說再見了

GPA 2.93岩岩好唔過

你地讀埋d神科點同
我果d乞食科 負負66就過3

今朝咪升左

我有

一姐係咪做緊4A其中一間

唔係唔跟升
係一早升佐

你地都戇鳩 夜啲就爆升㗎啦

星期一裂口開273

睇夜期個勢
星期一似平開/低開小小

KUDLOW大好友係咁放好消息

道指都睇怕要破record high

跟住到hsi破record high

咁升法
期都唔上
有d鬼

272熊危險

死硬

標普升穿左長期頸線

夜期同美期同步 帶領美女一齊上3幻點

上4千點

Okay, 你贏

呢句聽左好耐，但一直上

jump得

美股無頂

來生不要再買🐻🐨🐼了

道指個all time high 究極合金頂
掂親都回幾百點

港股試幾次270唔穿
今日呢

破硬

爽 多謝淡淡

IG 道指已升多夜期160點
夜期唔跟升272有生機

道指破唔緊要
夜期唔跟升就得

升到咁，27200熊死得，淡倉收埋皮，星期一可以準備針，再見淡友Post既各位

2.93 GPA 點做..................利伸做緊垃圾公司拎份垃圾糧
我係垃圾

都係果句 如果同美女睇齊一早就已經290
所以黎緊會升

反正都係死，all in 6合彩搏 1億

唔好氹我啦

上個post 話有272 熊

來緊升硬啦

熊軍驚乜9
道升到咁期都唔郁就知星期一磨/跌多

但琴晚夜期跌到266

陣間應該仲有得升
因為中美好似星期五講電話

夜期唔跟升
肯cut loss 星期一開市實得

我諗緊張細期Cut Ng cut

冇撚有錯 一個電話就收你D 熊軍皮

空空哈

道指好勁抽

收美股熊軍皮咋 關港股乜事

熊軍由270計起升左百幾點已經驚到震
一陣升到280點算

咩位開？

268

總之簡單黎講下星期280見，殺晒全部熊柱

我26925-1今朝一爆上去就平左，巴打咁勇而家起碼要試273,4

夜期有無咁屎。又等日頭先升

比你估到就唔係夜期

夜期頹到仆街

道指咁既勢話破唔到新高都無人信
然後升期一仲唔一野爆上280

再大升就好大個裂口

夜期唔跟升

明白，之前都試過，自從試過咁樣每次都會set定止蝕盤先入

夜期唔計 特價熊時段

仍然崩潰中

你信夜期？

同埋不得不提無一次玩電話之後係跌

望落似星期一開市高開50點
再一棍插200
好似上星期咁

升唔起 熊軍驚西咩 呢2日升咁多要回啦

堅 overheat

夜期做乜唔跟美女升

咁你港女今朝又自己升幾百點

道指歷史最高上過幾多？

夜期今晚除時倒插

最大的敵人就係自己

標普針收返落頸線

273xx

仍然ath兼升穿all time阻力位

咁準備破頂
完全唔覺經濟好好？

嗯 你岩
止蝕完再反手，暫時追翻30點

反手都好考功夫
左一巴右一巴慘過仆街死

反手難在自己心理變化太大，心魔仲重過原本

宜家 269 put 緊

當帳戶由 -$4500 變 -$3100時，個人輕鬆佐好多

大家玩咁耐係洩錢定賺錢

返工對沖 打個和

港女係假升定真升
睇下星期一930-1030表現就得
上2個星期高開親50-100點既市
大部分都早市怒插番200-300點

假升都可以繼續挾升

道指衝過好多次all time high 都彈番落去
假如今日道指收27250-27300左右
星期一港股尾市入熊搏道指回調勝機甚高
去到273呢個位道指下下都回成300-500
好和味

China says it has achieved a consensus with the US in Principle

SOURCES!?

都唔知妹乜 直接破頂算啦

道指無反應喎
正常咁爆既news
起碼升番100

香港人識上twitter未

夜期反而升左60點

道指all time high 太難破

其實講過呢句左好撚多次, 你都知結局係乜

🐻🐨🐼星期一去班🐮🐂🐃🐄佢

牛軍又大勝

牛gel

牛三

利伸 未來人

牛牛牛 大贏

升成咁都可以解讀冇反應

杜指回都可以升架

Bye

升到咁 淡友又要換人 熊倉建黎比人打

完場那感覺

熊熊哈

熊軍醒覺未仲要拗頸覺得假升既後果只得一個

升到咁，星期一安心上路針得

個個都話升 一陣大戶睇到咪做低個市

本多終勝

大戶真係睇網上留言做決定咩

財多身子弱，尋日病到九彩，買牛日日賺

而家個個都話入牛
無人入熊邊有得升

上到275都偷笑
280太遠邊有力

升市莫估頂呀清

利申：熊左，星期一減磅入牛

[member哩兩日佢出少咗好多聲
唔好亂懶[/member]

牛熊巴做乜咁嘅樣

有無出去

升期一全軍入牛
悔改為時未晚

仲以為假跌而買熊果啲真係錢多

星期一入牛再溝熊

牛既話過夜要極小心 273未破

中美電話係收市後先出消息

星期一就裂口穿啦

有消息=預期內

無消失=談判一切順利
萬升
牛！牛！哈！

見到個春袋

尋晚1點就出左啦

終於有人發現呢個圖形明稱
叫袋底訊號
意思係袋底都打唔穿
將會棍棍有力
係強烈既見底訊號
有效指數5粒星
配合之後既深溝deep V後抽
股市將會進入短線亢奮

硬淡又全軍覆沒年頭劇本 準備換批新人

7500駛止蝕㗎咩

只可以講句抵撚死

不問價入牛回血

清啲燈力消失未

袋底

升可能係會升
但隨時落一落265震走哂啲牛仔先升穿273

26200係咪成絕響

如果星期一開27200-27250左右
入274熊搏273鐵閘有得諗

有 274好難穿啦 實回調

Ig爆上

美期真係好爆
點可能唔係牛市

成日都有人講唔見有可能上唔返270啦 而273都黎緊..
根本估唔到點走 就算上完273 如果再落返去尋底
睇好既人又比人鞭屍

我遠熊 會坐下先 順勢啦

300呢可能

熊軍依兩日連放假都無mood

邊個叫佢地買熊

學校又停多一個星期學無番4個星期

真

咁現價入278 280 285熊咪贏硬

無錯
牛軍贏硬

牛軍穿到273鐵閘先再講
280講真無乜可能
頂盡去到275實落番去

聽日開市就穿280啦

好啦好啦 見你咁重熊 你話唔穿就唔穿啦

真係好神奇 到底佢FF到啲咩因素到依家都仲覺得會唔穿

282熊驚西
255左右彈上到271已經成1600點
強弩之末
唔信穿到究極合金頂280

280=淡友新人全面進場

要改名做hi 好友

你不如話學一姐講
恆指已經升左成27000點無得再升算啦

我覺得仲有得升喎

係咪想來多次期指交易暫停，清算系統如常運作

星期一要過澳門

20手273熊 如何部處

食葡撻

273鐵閘唔驚
星期一好大機272開插番落270
270時可考慮換番遠小小既熊，例如275 278
想絕對安全就282熊

究竟你真心定假膠
好似已經唱淡仲好耐

唱淡咗好耐

唔係唔升
不過隊番落266震走哂啲牛仔再升

食人

呢個時候仲叫人買熊嘅人真係無人性

買熊啦 依家熊平呀

你睇直上284
定會落一落266-267先再上？
284好撚誇張喎

巴打 你覺得誇張既事今年已經發生唔只1次
年頭246頭也不回上300
6月中266，10日唔駛直上290
之後248上273太小兒科，唔想提

然後今次呢？

升災

今次你計255開始定264？

255

300咁撚癲

255到282成2700點
無咁誇張掛
總要回下
雖然如果真係升
之前有10日磨市會變左底儲力升

我282應該點都有5日走盞位
真係爆得過275大關就要諗諗
過到278就實要走

去到300咁就唔使講
蛇都死

劍指38000

睇位加熊啦 年頭爆升過一次 今次邊會咁易重演 買跌值搏

年頭貿易戰未解決3幻
依家越傾越明朗，第一階段就快簽
弱汗遜又話唔會硬脫歐
不安因素少左幾多

的確274感覺唔易穿到
星期一大機掂一掂273殺番落270

牛牛哈

拿 nake short ar la

你見到個倉變做咁 你平左佢又唔係

大家點解唔買上證 牛 就黎牛三

唔好玩新股期權
一定唔可以玩

預咗接貨又唔同講法

好多人打左2日機

打機定打飛機呀

係 奶左野

係預左接。不過冇諗過插咁甘

緊係2樣都有 再叫埋G

低開高收

熊軍係咪已出發去IFC

聽日唔高開急回先算

個升勢勁成咁仲想急回

希望回一回 俾我入牛牛啦

做得太進取個行使價，而家連牛牛都有期權但係好似都唔平，應該trade一次都要二十零蚊

睇返826 post當時既內容特別有味道

做咩唔做long call##博升的就，純想接貨建倉先用so,我玩法係

hi 淡友 (826)

#623 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

止蝕反手
告別傻熊之旅

有見地

就係接貨黎建倉

攬炒緊 仲買牛？

我都想接富途而家係唔係所有股票期權都有得做了？

佢賣熊

指數冇。但係long 既話 到期佢唔會行使

做long 冇得行使咁搞野萬一lc lp差不多到期市場上冇人做對手平倉咪pk

指數成交好大, 實有人成交
而且就算持有到期, 係會直接結算, 即係期結價俾番現金你

到底會係千跌定升升

熊哈哈

驚西咩
陣唔洗補倉

明天不問價入番200手牛牛睇下

唔係講緊股票期權咩，冇啦啦變左指數期權巴打話富途得股票期權，另外指數期權係歐式，股票期權美式，指數期權就自然唔會有想提早行使的煩惱

成日有種千跌既感覺

千升日 熊軍再見

你點睇到千跌依個可能性

等388上多少少
再LONG PUT 388 有冇得諗?

利申 期權新手

IG 273 上路啦

275見

正呀

我就真係百發百中

有冇人可以安慰我272唔會死

諗起2星期前有日夜期IG又係由頭升到尾仲企穩270
第2日仲開271
跟住一插無插無回頭插番落267

唔洗驚

272好危
可能回到268
但打左272先

273啦已經，今日連275熊應該都會驚到腳震

諗起有次開市前ig跌千幾點
一開市低開一百幾點

多謝

算吧啦你仲要成日俾幻想淡友

真係唔知你係燈定安慰自己

睇黎真係要殺一殺熊柱
空空哈表示輕鬆

殺熊實殺架啦
不過殺完急回番到268-269
睇下牛軍食唔食得切糊
最多殺273
275唔驚啦

引得愈多淡淡愈挾得狠

裂口到273 274 都走唔甩
如果真牛市。今日會殺到276 高收

今次上唔上到睇熊軍啦

今日見佢升2-300仲唔撚熊佢咩

開市追275熊

聽天由命啦
始終而家係建倉後期

今日未必會升咁多，不過個大勢一定係夾到盡到止

可以
但只限短線
過夜唔係最佳選擇

我dt用兩個假設 大棍升穿 咁就實上多100
浯一定會咁行

不過如果沽左就要提防有咁既情況出現
就算大戶想做淡倉
273呢啲大位都要穿下先引到人入貨

穿一穿273就落番269

即場先知

大機會 大棍打穿27366 直上275
然後磨 或大波回落出針

細機會係27360左右磨

一開即大跌 睇黎幾難

你真係熊皮牛到出晒面

我果日就真係牛
高位無放一棍落到倒蝕

岩
總之會夾一下熊
唔知夾到273定275
但今日唔似會高開高收

點解關政治事，係咪比人洗腦

沽唔代表唔晒止蝕架喎，一陣上咗去落唔番嚟又係變牆紙

或者咁諗
如果冇政治狀況 30000點左

記得恒指成份股有一半係中資

因為市場已經習慣左
同埋知道和平遊行係影響唔到社會運作
岩岩一開始個陣就會因為呢場運動上上落落
仲驚罷工會影響到社會
但事實証明除左打下360出黎行下之外跟本無影響
你可以話旺區無生意
但呢個都要等到佢地既影響出哂黎先會出現問題
講緊係成個結業加失業潮出黎
先會一野落去
所以現時星期六日既示威基金唔會有大影響
除左有狗隻死/明目張膽用槍直接殺人放火而又真正暴動
依家都係睇大戶食埋散戶呢一浸錢
個個都以為示威會跌
大戶連上次港交熄機都唔比跌
可想而知大戶（中共）搞香港搞得幾勁
錢只不過係戶口既數字，佢想整幾多你又會知咩

所以要簡輪就係咁解
你下下簡最平又就到期咁就死得啦

咁有信心，不過如過要我坐一個月先落得番去我寧願斬咗佢先

無信心咪set止蝕囉

再見了

淡友正式換人

笑死，成班淡友仲幻想個市跌
等打靶啦

272打靶揮手區

邊有咁快,280先換啦

279信念熊

282先係,有280究極鐵頂守住

早晨

睇你玩

跟

矇眼入牛

睇緊52364

開市入牛收市走

今日又唔洗去澳門

牛牛

齊齊賺

今日劇本好大機殺左273熊柱再落番269震牛

FF下好喇

好多新仔
點解無女仔

正啦 又可以淨睇市

好撚假
Qq320.4
呃人
最少324-325開啦

你一日仲睇跌 個市一直升

無得叫酒店白滑g

AIA升到無曬Brake

係屋企著緊3個MON
諗緊俾唔俾錢用川流唔洗F5

其實香港酒店白滑g平D

幾舊水 你食1格都賺番啦

有咩串流好推介

入275熊抵搏

升到冇頂

傻散先以為關事

想博回可以買熊
博穿274 可以牛

有時咁都跟下法例既

有無硬淡玩273極熊

27299.88
又撚熊軍

有無咩新牛牛

肥死你

273應該打,玩275獲利機會極大
擺明高開急回格
打死唔信高開高收

空空哈
睇人仆街最開心

港女係中資市場呀

幾手咋
都唔夠豬

應該見274
打埋275 都得

見到太貴都唔想追

狂牛

不過我都係唔會過超過一晚
信念

安全玩家

熊軍Jump得

依個勢今日276啦 起碼

280啦

殺到上279

今日唔會係果種高開慢升高收大升日
一定會回

273熊

阻力位 250MA

我會博佢高升殺275 單日轉向

帶黃色思想你會仆街

你唔係s 開咩

exactly, 打到邊隻熊好難講,總之一定會高位急回

我都睇緊275 但咁多人有信心睇276先

上唔到250ma 睇黎會磨一陣
搵隻靚牛dt 先

追牛啦仲講

個勢似殺275再回

64229
睇下有冇位入
時間尚早

個市真係痴撚線

熊軍條rb set去邊度好

wa diu 一開就二百幾
仲諗住佢又溫水煮蛙

276?

早晨噤多位

牛 G E L 牛 牛 哈

即係dh左

250實破硬
到時識做啦

穿埋

274 都唔敢熊

已經唔駛再理技術分析, 而家已經係失控咁夾上, 乜指標都無用

似真係殺275先回

屌 0.075高追唔到

依個位 排10格打後 好難輸

收到風一陣暴跌

從來技術分析都啱
係人分析錯

我都係

下一站320

下個頂見啦，仲做淡就抵撚死
牛gel

上面好多肥熊...跌左落270咁耐
上面真係啖啖肉

百威隻妖仲可以跌 屌

成日見指標見頂, 有阻力可以沽一注果啲通常就係咁死法
今個月全倉好倉, 根本無謂同個市作對

入熊！

殺 高追牛實賺

支支陽。啲牛搶貴曬

根本個市就唔會跌
經濟差？who care?
大戶就係冇錢先要同你搞對抗殺曬你地，唔係佢邊有錢贏

都唔知佢地點分析
我249，255叫人入貨，我又錯咩

屌 好似唔會回

你唔撚係入左熊？

垃圾中資股升到你唔信

燈閪又話入熊？？

做咗牛軍之後真係輕輕鬆鬆

無事兒對家

就來275 夾死啦

殺埋上276啦 等個個都追入就差唔多

龍市

嘩屌，經濟非常好

呢幾日肯順勢買真係發過豬頭

淡友傷亡慘重

入左博佢回啊 屌

邊隻牛牛好買

岩岩收到佢pm
佢話正put驚閪

你唔好再串佢啦下

要斬275熊
想短線搏回可入276熊

所以先要排後d 大戶專殺無耐性的人

做牛軍回血

夾到我個春袋好撚痛

回啦 熊軍要strong hold

全程入唔到qq牛
仆街

你買牛咪唔會升到咁囉

咪呀屌你

你274熊死撚哂啦

RSI超買
繼續熊佢老母

溝熊！

係囉 買牛又夾 買熊再夾

rsi準既話個個都發哂達 超買再超買

殺呀

輸10萬 玩期開始輸左30萬

282見

你大戶嚟大鳩把錢，豬極都有叫埋真權太上嚟睇實你

大戶又等d人博回
今日必上275
然後佢地就會大手入極熊

回100點都賺死佢

死撚左點溝轉牛啦權太

無晒人反正股驚西

上年十二月叫大家入貨架啦

雖然心係小小痛 但希望大家停手 期唔係正常人玩

林鄭禍港都唔跌 緊急法又唔跌 因為大戶好重貨

做牛軍就唔會輸啦

好消息出果時

就係我沽貨日子

Put點正

回少少補裂口都好再升都好呀大佬

11月大波幅 講完

一早笑9 佢正put 驚西

正put 驚西咩

升到無逼

叫權太買282熊咪有得溝

有危先有機

有無識果個

豹姐

？

終於無力,282熊驚西

未牛既忍下手啦。

你到底有幾強既holding power
由262升到274都面不改容

升幾百回幾十你又出來話無力

期貨安全過牛熊

可能之前試過左一巴右一巴

今日穿275
唔撚穿

巨型三角形最後一彈

今日升夠，日日三百點

276都驚驚地

續日出啲都有排你升
今日公布trade deal 80%傾完, 聽日85%, 大後日決定簽約日子, 一個禮拜後決定地方

275熊驚閪咩 大位屌唔穿住

大戶扮完升未

熊得

個個等大棍上點知慢慢跌

千跌start

我屌你個權太

即刻大棍落

佢一定係熊咗

回乜撚 屌你班燈神

權太好野
大市任你舞

有權太仲邊有窮人

入276熊和味

又黎穿頭破腳？

星期一喳，日日二百點，一星期幾多點

權太手持熊定牛

入左熊 唔信你咁撚燈

想知

加碼重276熊,一棍賺番哂今日夾果啲

買左未

燈少陣啦
我啱啱先入

我屌 個0.075都咁難搶 一早掛撚左

仲275鋼閘,278合金閘,280宇宙究極合金閘
282熊真係驚西

權太冇錯喎 又上返

因住變熊頭閘

食緊花生
空倉保平安

隻中手游又自high

55839 閪熊 回緊都跌

市升隻熊都升

🐻🐻🐻🐻

溝左未

280

將軍快啲打爛佢棧燈

275殺未

5分圖引熊

唔撚信 加熊

等多陣 等佢殺埋275先

今日升夠啦

dh 已出

加咩熊,我本身282, 有啲想加注入280熊

跟左你今朝入左275熊
還我血汗錢

順勢買係舒服既
而家仲熊啲人真係唔明

我275係熊仔架

咁你入左熊未

275仲有得守下, 不過都係入遠啲好
好似上面咁講,255升到275成2000點
真係唔睇出可以仲點有力升到280

我食完格走左LOR

你個pk 仔

未開市講左275會入

重熊？

有追開POST我牛熊都食 專玩極熊

隻278熊比人搶到貴哂

上太空啦

又衝dhhhhh

咁都殺得上

想針了

27500?

震走左

權太入多少少thx

致熊軍:
黎明前係最黑暗
275,278熊可能有機瓜
但守得住280關
勝利必屬於282以上既熊

1點1K

乜閘都穿了巴打

人仔好強勢,唔好硬淡

繼唔繼續突破估唔到但284必到

276今日一定無事

275應該殺硬
不過極大機殺完275落番273啲位

跟左你275熊 輸死

284你再誇啲

sor 我主要282熊,275入左小小搏下only

個鐵閘變左紙做， 穿鳩哂

睇嚟隻 280 熊呢個禮拜都打

睇黎穿硬

有無人入275 0.01

你尋日話唔會穿274，今日一吉就穿

咩位入牛都贏

今日大佬好勁

今個月上到2萬8 以後只玩正股

v得好勁

273鐵閘 275鋼閘 278 合金閘 280 宇宙究極合金閘
前2閘已爆,仲有2閘守護住282熊

你估港女流架宇宙最強

27499

依家先11月4號咋

肥仔WO你

27499.22

撚一撚

27499, 275熊咁都唔使死

等回調低位重貨牛

大戶計錯數

屌乜嘢鳩柒閘都好啦港女獨當一面話之你

信心保證唔會死
最多咪打把

上星期咪同你講過
當啲閘一道道咁破你就腳都震

真
又回少少血

打靶唔一定死既

Yes
上次同內河巴一齊收返0.0095

275點會唔死 有水位牛一牛

一日唔穿275都唔好熊

今日你肥過我
我食緊花生

我今日都夠數 離手唔玩 廢事又好似上星期咁

升升升

算啦你 大家都知你淡倉

一姐我信你架
你輸哂比我中出做對沖就得

千升前夕

27500特價100倍熊

all in

真係精彩
一開市就平倉，又賺少100點

死梗

一開市追熊輸死添

牛gel左咁耐
有無熊gel

講得出呢句即係你唔識股票
回頭是岸呀
(牛＋1398＋1099＋700 全最底位＋5倍孖展，之前喺呢個post 個個話大跌我話大3角尖就爆 單方向)

牛GEL 牛牛哈

一姐怕咩 比我中出一次就對沖左

1398仲有無得升

我話你哋聽
咁搞法, 兩年後好多人跳樓
早就有人講美國兩年後gg 之後到中國
我真心唔明點解
原來係美國泡沫超級大
一爆就冇 招數補救
特朗普連唔到任都係好事
下一屆會變成千古罪人
要發達呢兩年快啲

忍左手一日無熊是否好選擇

幾錢買

無哂力了,275熊今日奇蹟唔使死

有啦 日日上
大行全都話有4 60個percent
Qq先係 藍燈籠
佢應該係最後一隻 會喐嘅 最落後嘅大藍籌
佢gg就玩完
隔離post仲有啲傻仔話咪買呢隻嘢

美國就快爆
借錢借到就黎利息多過一年GDP

我八月份開始 全副身家＋ 借錢＋ 孖展五倍
贏咗兩轉
好懷疑火燎森當初有冇我咁勇 好懷疑火燎森當初有冇我咁勇
我而家cash唔多過五千蚊
搞到我好似好窮

你又做痴線佬

幾時買樓

我唔知你噏乜呀
我只用我方法
我留好多次言
淨係知道呢個泡沫會死好多人
只有兩年時間
如果你係笑我嘅 講得出你都唔識即日鮮＝ 唔識睇真正嘅圖

下轉0.01先買
空空哈

美國差人好多錢
利息支出就快追得上GDP
就快爆

好想熊

滾